雖然人類已經進入數碼時代

但仍然有很多遺留喺石器時代，等一陣我就坐時光機帶大家去石器時代觀摸下啲柒碌

連滑鼠KEYBOARD都未渣得掂，學人搞IT，佢喺IT界出晒名輸錢。

各位IT人想搵笨柒嘅目標之一

所以佢外父無睇錯人

70億人入面，有幾多成係柒碌？